[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局後討論區15

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區9

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區10

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區11

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區12

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局篇 討論區13

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局篇 討論區14

來了

我1001左

女主有啲驚

白卡佬

無啦啦出個路人講經

痴線佬

嚟喇

咁你想點呀

真 白卡佬

又一個白卡出現

白卡的世界

白卡佬分分鐘比起套嘢其他人正常

大個之後

仆街仔一年點生存呢

濟赫咁快又媾到後生女

一樣樣

白卡：其實我捉左俊英做奴隸

真.......好諷刺又真實

果然只有白卡才明白白卡

做鴨

有錢

韓國黑警點做嘢

又一個白卡佬

最後一投：
覺得今日個結局好D定上星期四結局好D？
正皮：星期四
負皮：今日

但心裡面永遠有藝琳嘅位置

唔係泰伍叫個個酒吧妹嚟

承繼老豆老本行 食軟飯

金醫生我要你

幾鍾意個精神科醫生個樣，幾正氣

佢溝女容乜易

屌

唔見左個仔一年仲可以若無其事咁如常生活

仆街仔一年後返嚟搞鳩返自己老豆老母

有錢有事業你溝個18歲都得架咩

到底俊英可以去邊。。。

金醫生呢個髮型好靚仔

唔好同我爭

俊英去做鴨
帶條仔返黎當住善雨面前俾條仔屌屎忽

兩個人啦

屌支那共匪都係李泰伍咁咋嘛
面對聯合國禁運
就同香港人講血濃於水
結果香港人電器食物錢銀拎上去
每次水災都喊晒口咁同香港人講我又水災啦我又地震，跟住香港人又課金
面對64制裁，又同人講我好撚慘跟住共諜李柱銘又嚟出面遊說解除制裁

但係香港每次社運每次抗爭佢都屌柒你收美國佬錢，每次有民憤都屌你點解唔俾啲時間佢點解唔接受佢
依家我地就係loop夠要反枱呀你老母！

唔係

賢瑞呢 唔出啦

我要多景

冇錢可以點生存到一年

俾老豆fake咗添

個酒吧妹正過呢個好多

佢就係咁易溝到女先同藝琳分手

有冇諗過臭閪唔想要你

衫都冇件

我到底睇咗咩野啊

買三星電子賺咗好多

出書？

好on9個結局

Close file左9世啦

冇

屌 呢段好似好有深度但啲野都斷斷續續咁
變到19999

呢啲係咪ending嚟
佢唔知個仔同盧乙去咗拍夫妻2咩

仲要掉埋電話

強行點題

金醫生新髮色仲靚仔

仆街仔係咪仲生存緊呢

我想要俊英

外賣仔:對唔住我對國內嘅同胞經已仁至義盡

冇諗過大結局都唔出下

我都完全聽唔撚明

無人想知你地白卡佬諗咩呀

佢應該會成杯咖啡淋落你到

阿姨
我不想努力了

好撚悶

我要盧乙

Wtf

竟然未死

全黑俊英

媽咪 我冇錢了

呢半粒鐘死拖爛拖做乜鳩

衰仔終於蒲頭

衰仔，肯返來啦咩！
洗左手未丫

仆街仔返企

俊英唔見咗一年
究竟去咗邊

呢個係咪幻想

證明自己勁過老豆好多

屌 我都係咁諗

有聲

個結局撞死條軟飯仲好啦

完全唔知最後嗰10分鐘up乜鳩
冇重點 啲野懶有深度但個連接性極差

仆街仔瞓完街一年要打格?

終於完

大頭都無個

個結局好差

煮個麵你食

唔撈偏點生存到一年

個結局

幻想？

係咪第個人

完

我要吸毒但冇錢

黑化俊英：其實我殺咗人俾人通輯緊

之前跳樓死左個奸角，條女有無交代點？

其實泰伍嚟

其實池善雨係咪有精神病
佢係間醫院度扮醫生扮副院長咋？

我覺得係幻想

其實係咪幻覺嚟
俊英根本冇返嚟

不如撞撚死條仆街

屌笑撚死

痴撚線
睇完個腦keep住係白卡狀態

Ptbf

下？

媽咪，我唔想努力了

個導演上套嘢都係強行留白(Misty)

條仆街仔可以係岀邊生活成年

下半集好冇內容

呢集個ending比起之前果15集既ending更唔似大結局

個高度唔似

wiki講唔係
真係番咗嚟

仲以為得自己理解唔到 好彩

根本食完飯就散band最合理

都唔知係咪仆街仔嚟

係咪去咗食盧乙軟飯

韓版endling

多謝收睇白卡世界

仲以為得Viu自家劇會暴走ending
原來仲會專買暴走ending嘅劇嚟播

最後10分鐘真係好無聊
扮晒有深度

今晚冇播sad sad sad

本身英劇片個尾都係咁on9定韓版其實改咗好多？

我睇咗啲乜

返到嚟開展一年嘅復仇計劃

仆街笑死

當俊英同盧乙私奔算

改咗好多 英劇badend

肯定有人接濟嘅，如果唔係死左啦

終於見到賢瑞了

英版最尾個仔無返到嚟

俊英：盧乙你唔做雞點養我？

片尾

Misty都係咁

證明暴走都可以紅

片尾最後真係俊英

韓韶禧真係好靚

最後係咪無一pair有好結局

片尾攬俊英

拍緊白卡2啦

點解呢套嘢當年嘅收視同口碑會好過德魯納，完全唔明

韓國人個腦諗咩

佢點死都唔知

你唔做雞我點有錢養你

「大嬸！」

英劇個ending 係點？

即係韓版其實無乜點改過劇情？

完咗啦
去投靠親戚

德魯納屌打

8婆贏到冇得再贏

多景真係好靚

好正韓劇大結局播個啲花絮

個bad end係點，軟飯王有冇比車撞死

英劇係咩名？

伯友好深入民心

我都諗唔明
可能呢套吸引到好多韓國女性同師奶睇
我老母睇到眼定定

全部同我一齊單身

泰5個樣又好咗啲

大家都笑面，睇完心情好返哂

呢套其實係水準好過德魯納喎好正常

好似係真返黎
有人講過個一年 池善雨其實知仆街仔去咗邊
所以有資助青少年離家出走中心

暫時11:1

韓韶禧

德魯納無獎係因為同期有愛的迫降同夫妻的世界，但今日睇完夫妻的世界，完全唔明點解德魯納會輸

8婆表示一個人好過

去咗離家出走中心
即係類似救世軍之類

大家轉咩台？

連屋企啲男人都睇

邊忽？婚外情劇三色台都識拍啦

Doctor Foster

但封信話會盡力幫佢搵仔
如果知唔係應該送佢返屋企咩

我同我老豆lor

愛的逼降頭兩集好悶

有冇人睇MIB

好鐘意佢地播呢啲 同埋字幕最後會出多謝一直支持呢套劇既觀眾但viu cut左

31 for sure

同德魯納同年應該係sky castle喎，sky castle好好多

96做MIB

韓國咁多劇種，近年少呢種狗血劇。

但好真實好有深度喎

德魯納sell浪漫喜劇
依套sell狗血
好似係

咁睇96定31好呢

其實我覺得愛的迫降都唔好睇。。。劇情好似好新鮮但都係個啲 如果軍人劇我覺得太陽仲好睇

德魯納真係當popcorn drama

但係我覺得兩個故事都好睇，我覺得俊英走佬嗰下其實已經係結局，再之後嘅係後記，而唔係重要嘅劇情。

唔好將啲垃圾中嘅垃圾拉埋嚟講

sky castle正好撚多，屌打德魯納 愛的迫降 呢套啦

算吧啦tvb拍到呢啲質素先算啦

我睇Netflix

96

社工唔會出賣仆街仔姐
老母咁猛料應該搵得到個人出黎

德魯納啲劇情 伏筆都好痴線 重點係會帶出啲意思唔係睇完唔知睇咗乜個啲

為左睇IU

未必
個仔唔想返都冇計

北韓個幾隻兵好好笑

食住番薯糖水睇緊96 too

又食肥死你

我睇左幾集棄左就算男女主幾養眼都無睇落去

sky castle係2018喎
德魯納係2019

agree

啱啱轉台
VIUTV 啲色正常番

結局個個無好下場，女主臨尾又心軟，唔怪得咁多人踩。

覺得德魯納好有意思
係我第一套睇嘅韓劇

Sky castle 個編劇導演今年有新劇 但對個cast好擔心

所以我睇完2集棄左

我都係番薯糖水

夫妻的世界2020喎，結論3套唔同年

我睇完sky castle都覺得麻麻
可能因為我麻麻狗血劇掛

睇玄彬孫藝珍

個仔好煩膠，自我中心到呢，果然係父子

有冇人開96 post

食完豬手再食糖水
要做幾耐運動先減到

咩cast？

哇 mean
我從良 唔講呢啲了

對兩個無感不過已成cp

但你又開penthouse睇

嘩 真係要立地成佛喎

團年飯係咁

女主係Blackpink jisoo 男主係丁海寅
但side cast就吸引

jisoo

上面你先講完以形補形

因為多人睇 風向撚嚟
咁我覺得penthouse 好睇過sky castle

讚美嚟
白滑

其實個仆街仔諗咩
明明之前唔覺老豆係大仆街
打佢一拳就嬲老豆一世?
個轉變會唔會寫得太快
一d鋪排都無
我記得佢既心態唔係一路都係覺得老豆有錯
但想老母原諒老豆?

哦雪滴花 我相信我Jisoo 丁海寅都ok la當偶像劇睇囉

佢覺得有錯但唔想頭家散影響自己

＋1
第一套主動追而且睇到喊嘅劇
睇完結局要成個月先抽離到

走咗成年唔返算幾有骨氣

係
但打完佢一拳個心態轉變太快
完全當老豆係怪物唔想見
好似無晒兒時開心d回憶咁
好突兀

冇人討論96？

佢有白卡dna

德魯納啲小故事會睇到喊
但其實男女主出奇地係無cp 感

你地係女二
係咪都會選擇放棄？
陰影呢樣野真係好恐怖

係。我都係第一次追完劇覺得咁空虛

佢不嬲都咁口臭

真係難揀。濟赫真係諗住從良但始終都係出過咁多次軌

原來俊英响現實世界係仇女連登仔
閪強又真係閪人黎

公海見到
viutv都播過幾套

【the qoo】2019~2020收視率過15%的迷你電視劇

1. 監獄醫生(2019/KBS2)-15.8%
2. VIP(2019/SBS)-15.9%
3. 梨泰院Class(2020/JTBC)-16.5%
4. 皇后的品格(2019終映/SBS)-17.9%
5. 棒球大聯盟(2019~2020/SBS)-19.1%
6. 愛情迫降(2019~2020/TVN)-21.7%
7. 熱血司祭(2019/SBS)-22%
8. 為何那樣，奉尚先生(2019/KBS2)-22.7%
9. 山茶花開時(2019/KBS2)-23.8%
10. 天空之城(2019終映/JTBC)-23.8%
11. 浪漫醫生金師傅2(2020/SBS)-27.1%
12. 夫妻的世界(2020/JTBC)-28.4%

監獄醫生睇得最爽，由頭爽到尾。

睇左3套 都係jtbc

sbs 同jtbc 爆得既劇真係好高收視

熱血司祭都唔錯 可惜77台播冇人討論

之前明明自己打到個fd 入廠，
老豆打佢一巴就反面，
可能因為要佢推進個劇情

果下劇情轉得太快
好似多景over 左
疑心極重以為仆街仔打佢個女

多景：我鐘意泰5專一

泰5嗰種到最後都覺得自己無錯嘅態度真係好似林奠同啲官

我覺得柒婆知錯都無意思
根本係扯線公仔嚟既

多景over 左，
俊英又over左，
反而泰5 反應最正常，
個衰仔又偷野又打人，
呢巴早就要打，
最on9係打完走左去，
俾善乳一下反cup

嘩咁夜仲有人覆，
你睇佢閪口閪面個樣，
就知佢同泰5一樣，
覺得自己無錯，
搞成咁係因為善乳害佢

Btw 新年快樂

睇緊世冠盃所以覆到你
支那咪就係覺得係我地夾埋美國佬害佢

新年快樂

呢幾日睇緊 之前冇睇

sbs無線另計

黃viu有粵配版。

我睇咗viu韓版先

77台每晚凌晨3集播便利店新星

池昌旭金裕貞
之前想睇，但香港好似冇平台播

德老衲好廢喎

來來去去得佢兩個